之前sell腦磁激個老千仔又出嚟厄人

咪就係我囉。出邊私家做TMS要成十萬蚊一個療程，做之前都要瞭解清楚多啲。不過宜家公立醫院，一個三十節嘅流程都係千幾蚊，加上冇乜人知冇乜人排，如果有興趣又複診開公立醫院，真係可以問下主診醫生。

推

留名
已追蹤

謝謝

想問如果同ECT比既話
TMS有乜優勝之處?

真係冇得比
ECT勁好多，evidence多好多
祇不過每次電都要全身麻醉
副作用又多好多

TMS最主要缺點係貴
同埋要日日去

有睇你fb, 而家先知你有連登

一直都有，最近多咗上嚟講嘢🙏🏻🙏🏻

買咗本另類教科書嚟睇
連登都追逐支持吓

個本好嘢嚟，識貨👍🏻👍🏻

多謝支持🙏🏻

買一部幾錢？

最平五六十萬左右啦

我哋醫院嗰部80幾萬

以為要幾球

G持
利申：我地果邊有用嚟做stroke rehab

謝謝👍🏻

本書幾錢 有冇目錄睇下

年尾都會出一本叫做躁狂抑鬱對談錄

有興趣 醫生仲有冇同類書推薦下

新出嘅書就唔係太清楚啦，好似最近有一本係講強迫症嘅。